球評家 : 英足總或會撤查熱刺及維利球員有否使用禁藥比賽

查下係咪養鬼仔仲好啦

做咩成日狙擊破產佬

一切都係緣份

檢舉左但ADMIN唔理

佢係你fans喎

體力持久跑得快就要驗？
不如驗球員老豆老母丫笨
睇吓佢地做愛有冇使用禁藥
點解可以生到個仔咁勁